「美股」有冇巴打望住啲避險野係咁升 唔敢入市

日元又升 黃金係升
點知個市又好似冇咩事咁

入市避險野

入左外幣

10月份會出事

呢個一定啦⋯⋯換美金外幣是常識吧

今日都仲係7月，不過我覺得未到10月就

分階段入 穩

美金之前都跌緊,換D英鎊歐羅日元

望住啲債都覺得驚 老巴仲要將現金比例提升到40%

買債保平安

買標普500輕鬆屌打廢老

呢兩日Bitcoin升唔少

利申：喺戴夫度買咗35美金咁大把Bitcoin

睇你點睇啦 八十幾年仲生存到的投資勁人真係無咩，次次金融風暴都比佢捉到。唔好成日話人廢老
你八十歲仲搵到咁多先算

10月有咩搞

十一月美國大選